[PS4]Monster hunter World Beta(2)之1001開po啊

繼續

用邊個

冇機 諗緊入唔入手
好不好玩

你玩過未

高清獵人

3ds psp都有玩 但冇PS4
見佢世界觀好似幾正 心動

世界觀

講真呢集玩落幾驚喜下

個場多左好多地形可以利用
有得沖上去條龍上面鳩斬
又可以邊行邊射同食藥 無左以前咁多限制

出game個日辭職打返一個月

有無人打角龍？
第2任 15區出發

有無得校C型食指轉視點

beta都已經有post 2

c字手

芒亨新雞
打完任執完野D野係咪無用？

恐龍既滅亡係因為人類過度狩獵

明明已經有雙蘑菇點解都仲要c字手

依家仲有人C字手

右手手指公好忙

我用右手c字

咁都有得笑

唔知old news 左未,

雄火一開始係16區, 17區營地行小路可以好快到

係咪有人想打雄火/雙角？

我發現4星其實唔係打果隻暴龍

係打隻黑色既龍

講世界觀有咩問題
MH只係表面上冇故事咁
背後設定不知幾多

買部slim 玩mhw 如何

Pro la

畫面有d拆
psp玩緊

Me!!

雙角組街人打唔贏

打完隻角龍 應該唔夠時間完任

我都想打

淨打雙角都唔夠時間

放完麻醉之後點捉怪？

陷阱＋麻玉

打雄火
17出發去16
4dZLwEr6vur8

好唔慣d操作
得別係盾斧上彈同變形轉左做r2

已經有人solo角龍

-2

等我

開左

Mhw呢班係搜查隊
所以d裝備同風格同之前個d唔同
好似係

有冇人好似我咁
一開波行熟個地圖再打龍
今集地圖好正。好想每個地方都行

仲有冇雄火/雙角團???

想打雄火有冇場?.?

世界觀就集集都一樣既 如果話今集既世界觀正就好怪
真正唔同既係故事, 咁講應該合適d

點解有得打角龍

初代ps4玩 部機嘈到廚房抽氣扇咁

好似將獵蟲附咗上龍可以用任系lock
今日打咗兩場， 開頭L1都係調整視角
但打打吓變咗任系LOCK
可能係錯覺?

Sor 我想講係 open world 果隻玩法
So far係咪冇乜open world元素？

打足20mins都唔死

d裝唔夠輸出

再黎
3vwTPcRKM4vE

弓 有無得曲射？

打一場雄火 17出發
6n3LFHkyznfm

利申 唔識行

根本唔係open world
都要入任務地圖，打完就出黎
同之前冇分別，只係冇得過區

想問日同港可唔可以連線?

-1

咁嫁
Thx

有無角龍團

而家洗唔洗刷定素材？

新手
統槍用到冇得再射係咪冇得再刷新？

唔洗

雄火龍係咁飛天打撚咩

屌又差少少

用操蟲屌打佢啦
空中係咁OX

佢個open world 係點

兩次打足20mins都打唔死信雄火

有冇啲地型可以用
引佢去個到打

R2+O reload彈

無縫大地圖咋

無... 地型係條龍揀
佢會飛，引我地去佢想要嘅地型打

應該可以用challenger mantle引佢？

打打下我地走佢唔會追咩
我見tralier可以用石將空中啲大石壓條龍

我reload左 射左差唔多3，40發之後就reload左都射唔到

信仰黎

雄火 17出發
6K3T873prhX4

我覺得類比簡道具有D難用,最後都係死死氣用番傳統果種

其實從來無講過係open world

PFpk8uzMr6c 打多場雄火

真係

我開完想唔用要放左L1先

盪失路湯左20分鐘

搵唔到路上翻去

好迷 同一個位有分上下層

不過有得玩泰山

係咪噴晒斬味啊？統鎗斬味噴得好快要成日磨刀

6MmF4vx24EWj
雄火

我成日都走左去最底

去左邊隻臭龍

尋龍遊戲。。。。

再打 4rcXPzC3Aa2s

雄火
6Hxt8K6KTJFb

巴打入黎？-2

輸左直接禁 r3 ，可以直接再打

我禁左佢冇反應

6sPDtdJpy4Xf
打角龍

點解你地有雄火打？
我得上中初級任

中 有雙角
上 有雄火

其實弓同其他嗰三把弩有咩大分別

下都有雄火

呢代D遠攻改得幾好
起馬手殘都唔會冇彈ON99望住支槍

呢度有無人成功殺雄火？

搞唔掂

我地三個都禁到。。。你禁r3左上會由 disband 變 continue

一飛走有排揾。。。仲要限時

角龍
KDf2typMGvw

得咁少時間, 有啲難

角龍都有機，雄火就emmmmm

雙角龍
6BvXYQ7AKss2

佢啲技能一件裝一個技？
點解有啲咁多格 有啲咁少格

就咁睇beta版每件裝每個部位有一格

點解功擊有7格
回復得3格

新手一問 點解match唔到

試多幾次啦

咪攻擊最高+7
回復最高+3
係咪咁都要問？

打擊感同之前好唔同好虛

係咪有得揀部位打? 我見除咗騎上去明顯啲睇到自己打邊度, 平時都好難見到

佢自動MATCH真係差少少 唔識撞到得為止

第一關試十幾次都唔得，唯一一次得個陣走晒去殺第三關隻boss，搞到依家得第一關未爆

有邊d野係之後豪華版都冇得買 ???

我係問點解功擊可以上到7
咩因素影響

試下用search by criteria 果度揀team穩定啲

無因素影響，設定黎。咪好似以前攻小到大咁

公廁武器on the way
太刀斬唔爆仲彈刀

角龍 8號沙漠等
6HTceW6biBWs

6hTceW6biBWs

有冇雄火,雙角團

角龍唔係15區咩

依家有冇人玩？想試下連線組團打有咩效果

b站有人重弩solo打贏雄火

呢度d old seafood 個個都得

Beta 係pre order左先有得玩定咩

依家多左咁多武器

畫面始終比唔上鬼佬D AAA作品,不過算係咁
考慮到製作組對上一隻作品級數仲係上兩個世代既GAME

公測

你開左ps4去psn睇下就會知答案

我都覺畫面多左層濛濛地既野

行埋啲草會見到一格格

覺唔覺次世代根本多餘
直接出mh5仲好

一邊玩刺客起源，一邊玩芒亨，感覺畫面真係差幾遠

操蟲好似咁正既有得飛黎飛去

起霧

想知有無人過左雄火，飛黎飛黎好煩

巴打打多場玩下？

剩係講地平線啦 MHW吹到幾柒靚都無用
只係環境要素多左D野 反而衰多幾程重
阻礙視野

銳利度低到仆街
用黎遮醜用 唔使比你下下見到起格

玩左成日，休息下

扮咩呀同期有D整緊XX呢隻擺明有搵DDON果邊D人幫手

長槍超爽

今集跑步係唔係唔洗氣🤔

CLS

未搵到怪之前唔扣氣 無睇錯的話

beta唔係得3關咩? 點解你地好似咁多龍打

唔知old news左未 隻野好慘

1 關有2隻亂入

重弩依家點連射？
同點用繩索

有支係可以以連射嘅特殊彈
入game 按o reload
用晒要cd

癡線咁快

咁撚勁既

有人用slim 機玩嗎，出部pro只玩mhw好似有點過份

想玩咪出囉
有GAME玩就值架啦

你都有左答案啦

其實打怪有數字彈出黎都有個好處
唔使再去記/上網睇隻怪既肉質

放二手應該有千幾蚊？

暫時只有mhw想玩，switch仲有幾隻想玩都未有時間

Slim放出去仲有冇價

係呀，但如果話玩mhw會lag呀剩呀，自然貴d都無辦法

有MH既地方就有痴線佬

當年熱風與落雷

睡2 笛 鬼人 金獅火事 角王劍 一劍ko 麒麟

我係咁飛黎飛去頭都暈埋 把野係咪唔係咁用?

大劍既浪漫 個時邊個無一套金獅裝都唔好話自己玩大劍

想問下咁多位巴打
如果電視淨係出到1080P 唔Support hdr
咁買咩版嘅PS4 打MHW好?

lock真係可以改做L1 lock
第一項就係
預設係第二項

新機一定買pro

冇4k電視買黎把鬼咩
唔好中計比多千幾蚊
完全唔值

From唔知邊個連登數學家

望番前面應該由L1轉R3

我都一樣諗緊買唔買 班fd得ps4無switch
但係如果我買ps4又淨係得MH想玩

蟲槍我都唔識玩

我用呢把嘢都係咁飛 ...幾好玩

想問枝輕弩 按完o reload 佢會原地放粒紅光 有咩用

射中會爆炸

磨刀啦屌

但係成日飛過龍

紅刀定橙刀就唔可以開炮

我用SLIM玩又較FPS優先又唔覺有D咩跌FPS
利申老屎忽對畫質WFC最鐘意玩8BIT點陣圖

無知一問，之後係咪會岀pc版？

無影響就放心出機了，nds個期係因為畫面太渣所以放棄屠龍

8bit圖都要睇玩咩game架..

一定有排 仲要冇亞版

依家好似咩消息都未有

騎背撞飛左仲可以射條繩飛返過去繼續騎
立體機動裝置咁

好明顯係啦...

好正

騎龍果陣點回氣

騎左幾次唔覺有得回既

頭先騎左火龍
好爽

鐘意同會玩兩樣野
你最近玩左幾多隻8bit

最愛用太刀

我用slim機玩，無lag過wor😂

set解像度優先又唔覺特別lag
pro機

新呢隻唔知,不過以前吸紅白或者紅白黃就咁係地下打。
間中先騎下佢

有冇老屎忽教下蟲棍點玩架

呢代唔知點解出蟲收蟲都好唔自在

打得多先抵,
我部ps4買左3年玩得唔超過5隻game都唔知買唔買pro好。

雄火角龍同fd三人行打極都唔死, 究竟係技術不足定係要齊四個人先夠

大家弓箭係點玩 我拉行射要害都係10x3
但見人玩雙劍斬幾下都唔止呢個數

隻怪既血量係會因人數而上血, 多人唔一定好反而令到佢衝黎衝去仲哂時間

monhun唔係不嬲村任同集會固定血量,唔會跟人數調整既咩 今代改左?

今代唔分村定集會

應該得單人同多人唔同血
2-4人出任應該一樣掛

今集得單人血量同多人血量
3人同4人隻怪係一樣血架

以前集會定左果個血量係咁多就咁多, 理得你2個人定4個人打
但今集照佢講係會視乎你個人數調整, 越多人係會越多

原來佢有講

其實本身無ps4
建議買pro好多d
淨係pro先有FPS揀
真係順好多
利申：係pro同舊版試過
分別係睇得出

新手29min打死隻角龍好正
睇youtube 人地6分幾打死角龍,14分幾打死晒3隻

除左順d
Pro 用唔係4k tv 會唔會靚過普通Ps4?

會

呢隻既蟲棍真係唔識用

今日dl完玩都係慣左玩拔刀大劍

隻賊龍用左幻術姐

會靚D 尤其是近睇就更明顯

平玩用Slim夠晒啦

有無人打角龍？雙刀片佢

pro機先有得set fps優先?

角龍
15區出發
6RCEQ7A2ty2X

真.空戰風格

仆街 剩係beta都玩左我成日

係啊屌

啱啱開game
有無人開團？

Full?

R3 lock 完之後 按咩可以快速lock返佢

設定set鏡頭果度轉番lock既模式做第一項
就可以用番L1快速lock

依家仲有冇得訂同捆版？

有冇火龍角龍場

岩岩玩左場畫質優先覺得fps 優先好重要

之前FF15都有過類似既片

單人少血好多架，單人隻賊龍斬幾刀就死佐

-1再來

高達都有過

始終都係鐘意同fd慢慢摸一齊研究個種樂趣多d
其實淨係斬斬斬既話會好快厭

好想聽到呢個theme啊

跟著我個隻小龍有咩用？？

正式版會唔會非pro都有fps優先

你可以騎住佢跑

有冇人知太刀招R2 三角點先駁到招跳上去斬落黎

好似中目標再三角就得 你入training試下

試唔試埋火龍

好

死左好多次

辛苦巴打你同D FD

如果用水沖到條火龍會易打好多

火龍傳17營

雄火龍
17區出發
6RCEQ7A2ty2X

唔用pro機係咪唔洗玩
玩到好眼花fps好唔穩

入緊game

唔知有冇old news 到

雄火龍出生個位 山邊有個水壩, 用2個炸彈可以炸爆, d水可以撞條龍落街暈好耐

雄火龍用咩武器打好？成日飛...

操蟲囉
捉啲光蟲合閃光玉

有冇巴打玩開弓交流下
岩岩用弓打單人火龍都打成15MINS
睇返D數字發覺好有趣
有D情況下唔係打頭最痛
長時間打身都扣得4~5
但有時又扣17~20
d傷害真係唔識點計

demo片都有,隻雄火有時仲會自己打爆個水壩

今集重弩有無蹲射？

三角+圓圈好型

想等PC玩既巴打要小心外掛
玩過steam版DS3 有個外掛可以令其他玩家比系統當係外掛
有時唔係純粹得破壞平衡既外掛

係型
但單打時 唔多常用
硬直太打
但射完再x 立刻拉到2段好好用

太刀依然係最愛，r2+○or△都好形

PC都唔知幾時先有
同埋係咪係都係用手掣玩先好?
應該買邊種手掣好?

是但一隻廢柴手掣得啦

無ps4留名

佢滑步當蓄真係爽
同埋佢今集你係咁射佢直接蓄123咁上
希望唔好好似xx 遠攻得重弩

PC 係鍵盤流

想要c字手嘅option->controls->最尾果個轉type 3

4hwwATLRyBnk 第三關

有冇人組重弩團打雄火？

4個人狂射都打唔死雄火龍

有d技唔知點chok 岩岩雙刀斬斬下我飛左上天揮

r哂頭 到底有幾多招

你sur緊三角會飛
Sur緊用錘R2都會飛，好撚型

好似X會迴轉斬

但係我原地鬼人片緊 可能混亂跳起左

心諗做乜原地跳咁撚高

弓有會心距離，龍既各個部份有唔同肉質
MH系列我諗都無幾多人識計傷害

點樣可以射繩?

法國統槍都幾好用

同問

我想問數位版有咩分別？
498 deluxe 版但送啲野都一樣？

有唔同 有寫

冇野了
自
咁deluxe版預購好似都幾好

加多50蚊當買野

入黎吹下水MHW或組隊

係咪想俾人block?

啲字好撚細粒
有咩方法搞搞佢

今集R3 LOCK左隻怪，有無得3DS咁將個視點移返隻怪度？

屋企有隻廢柴手掣
但好少掣

想問第一關有無額外boss

追左好耐po

無咩人討論斬斧咁嘅一

有
有條暴龍嘅boss
好似係地圖左上果啲區域出現
隻野痾好多屎係地下

弓打雄火龍SOLO 15分鐘咁勁

點樣射繩扮泰山？

跳上隻怪度屬解好爽

單人少好多血
相比之前有巴打POST條片
雙刀14MINS 3隻 算D咩

雙劍易好多

好想玩 但冇ps4

買就有

我覺得企係到型d

唔打街場既根本唔洗驚撞外掛
成日一有人話等PC就話PC有外掛既人係諗緊咩

弓好撚正
刮地個下好撚型

真正冇人提既好似係笛,長槍同片

用開斬斧同笛既巴打都喺高登冇過黎

亞洲區撚玩到pc版咩 等下世啦

弓真係唔識用
有無咩心得

斬斧玩落冇咩新野

卡左79%
用另一個account 開就冇問題...

片手今集又變返下位武器
係多左新招跳起>盾撞落地
但係動作值唔高又要儲斬之後先派生到

mh新手 覺得幾型幾好用又算易上手

下?
多左成個新覺醒gauge都冇新野?

笛黎講真係易玩左好多 提晒比你知點吹唔洗背書

裝緊

導蟲係咪有咩嘢較，
點解有一場我隻蟲完全冇用，啲光只係帶我去摘嘢？
係咪離隻怪太遠就咁？

你要搵腳印先

日版貴咁多係咪多d野送？

好似純粹係日本定價貴
呢個我都唔知點解

可能 將來 有 日版限定 crossover (鳩估）
Ps:已訂港服

用fps優先
動作順啲爽好多

解析度優先就我覺得差異唔大

第三個好似係顯示物多啲
我麻麻地呢個

6nEAjMhnCNLN

中級任務
打亂入角龍 -2

冇人打

聽日試埋用弓打角龍先
但應該會唔夠時間

而家打唔打場先

可以儲起幾隻樂譜然後一次過吹,好用左

不了 聽日仲要返工

都係D就鬼佬既改動

廢撚到喊

有冇list 依家有咩龍可以打

我1080P 用解析度優先都覺得LAG左少少, 可能佢係1080P都推高左D TEXTURE, 應該用4K就會出4K我諗係, 但比起FPS MODE真係LAG, 玩落好唔爽快

比較圖

解析

FPS

Graphics

望落第一最好

但會lag

打點好散, 郁黎郁去

唔係個個都唔同街人玩
你諗下你同街人玩一場，報酬啊所有野變哂999
如果gapcom 封得嚴咁個ac就冇左
隻game唔係貴，但save就冇哂

佢都on9
我反而想知佢諗緊咩

本身好驚比細路troll 三貓完場
諗諗下隻game 年齡層都唔低
老了

琴晚試左幾場 高低地玩撚到嬲

PS4咪一樣有
講到玩得PS4就一定唔係咁
打咁多年MH你又有冇遇過

基本上打緊都好少會留意解析度
所以都係fps最好
行街先用解析

ps4係咪改機先有外掛?不過比sony捉到，機都封埋

Lv3隻角龍有幾多血
打極都唔死咁

派生 係點解？？？

今次弓都幾大改動
睇返弓武器資料 無得睇段數
箭矢同曲射既種類都睇唔到

想問beta版save係咪係正式版都用到？

Ps4唔係完全無

但同pc比根本不值一提

pc最多封acc，ps4變咗單機，風險太大

唔係

分支

直情唔同曬
還我貫弓

點樣做泰山

所以打完執野係咪都冇用

睇名啦

無用
過曬3個就得

龍矢就係貫通
剛射就係擴散

遠戰既操作都係啦
琴日twitch超多鬼佬玩,卡普空又贏

今集道具都係德政
閃光彈同放穴都好正

玩咗一陣唔係好深入
覺得雖然依隻係隻好game但冇咗好多mh嘅感覺
手感差好多動作緩緩慢慢咁、無咗一種爽快感
用道具都無咁順暢 音爆彈小刀仲要裝備先用得
利申除咗家機版2g玩到xx

重弩果粒狙擊龍槍到底有咩用

用道具簡單左好多喎

拎盾果啲裝係咪好少人用
利申 之前未玩過

大約試過晒d武器 反而爽快左
連技之間無晒d on9動作 連貫左好多

下個月正式出個post唔洗討論架啦
肯撚定一大班傻鳩乜都唔睇日問夜問

我都係新仔
我個人鐘意充能斧同操蟲鳩

呢集我鐘意用蟲棍，跳高台追怪騎怪一流
但係盾斧好高攻

太刀聽講有練氣防反？ 有冇人知點用？
判定如何？

大劍動作好似冇乜唔同，係O多左招衝

片手連技就係OOOOOOOOOO

雙刀唔睇好，同舊作冇乜分別

弓可以不斷曲射剛射，好似唔錯
重弩FPS 碌有短衝當回距up唔錯
重弩輕弩要睇埋有咩特殊彈

以上

係咪上得巴哈太多 以上

有幾多人係唔識分FPS 同TPS

係咪無得揀風格？

以前閃光音爆呢d可以禁口掣即刻掉
今集又要裝又要瞄反而係簡單左？？

未買嘅買slim都得啦
上面咁撚多人討論都無人講過lag
我就唔信連登仔個個都用緊pro喇

見過有人話覺得PRO機SET左FPS都LAG

動作流暢左好多
我返而太暢有時按錯

睇你lag嘅定義
有人玩開pc睇開90fps
係會feel到lag
如果睇開30fps, set FPS mode一定唔會覺得lag
由其畫質同FPS mode各用一次之後

我對垃圾眼連SET解像度優先都唔覺得有好影響我既LAG
可能未試足掛
不過到時應該都係SET FPS

我覺得流暢左
只係迴避個判定大左

舊mh先動作緩慢

我冇野check
不過我估計FPS mode應該有50fps
其他得30左右

但係射程遠左好多，飛刀可以係後面一路追一路射，以前唔係腳扔都唔中

係
以前成日on99
飛中隻怪兩腳之間

操蟲棍 真係好好玩
連到冇氣先落地,
成場基本凌空劈龍

仲有唔知今集有冇強走藥
如果唔係唔洗落地都得

有冇人 download 唔到隻 game
明明 PS Plus 到下年二月先過期，應該可以 download 架

你係咪唔夠位

未更新ps4?

今集d怪走佬走得咁密既 20分鐘有一半都係搵怪追怪

同埋可以一路行一路食藥真係降低左個難度

重弩個機槍mode係咪要自己慢慢等佢儲

夠啊 仲有 6x GB

「已安裝最新版本的系統軟件。」

我用ps4舊機得25-30fps,
如果無試玩過60fps可能會接受到覺得唔lag,
因為同3ds個感覺差唔多。
但如過60fps一定返唔到轉頭

暴龍即係指第三關隻main boss?

其實你食個時
唔按左菇就唔會行到

陣間比人話你老屎忽

射擊game就一定係fps

咁真接打第三關算啦

第一關有雄火龍

有得食藥本來就降低左難度架啦

呢樣真
隻怪都冇食藥
好唔公平

第一關都有
講起就嬲 琴日去第三關打火龍
射佢幾槍就飛走左 佢飛十幾秒 我要跑成分鐘先追到佢

第一關唔係=第三關個場
不過目標唔同左咋咩？

隻怪幾多血我個人幾多血呀

弓招劃地儲力好型

今集食藥雖然可以行住食但好似食耐左

仲等我以為個場入面啲怪會唔同
始終第一關for新手

不過有得cancel

Cancel左回唔足

重弩打真係幾輕鬆 我第一次用都係咁話 基本上企定個靚位等人坦 再對準個頭狂射彈

呢個位就係一個交由玩家判斷既位
都有佢既趣味

呢個幾buy
同埋磨刀都可以cancel

你又話要講難度
而家又比較公唔公平
你啲邏輯咁亂就返去讀書啦
打咁多機把撚咩 蠢人

唔識睇隻怪個心電圖

有冇人宜家玩緊？開房？

蟲棍點樣無限跳？

咁樣set 可以變返mhxx lock 怪個模式

好彩單人版都可以過到

咁樣方便好多

單人少血易過啲

係， 佢原生lock 怪跟住個怪黎望，玩到得傻鳩咁比啲地形fake到

屌原來每個任都有獎既咩 我淨係打左第一個任

覺得d裝以前砌點數出技好似好玩d

咁hard code既game出係邊部機都影響唔到對家架啦

咁都有得打飛機

開完酒場咪又係成班人放game 當爆機

sorry 我回錯左
諗住回隔離個花生post

希望正式版係啦

唔食藥裸裝打咪難囉
但又做唔到
跟著話降低難度
行碎步又唔係跑

有冇Lancer入嚟傾下
今集衝刺一段時間可以加速，扣氣又少
隻龍拐腳可以一直追尾，加上無縫地圖，完全唔會俾隻怪返屋企瞓
回馬槍同U Turn又易出，又取消強刺
呢集Lance嘅動作暫時係咁多集MH入面算係最流暢

我覺得而家都ok wo
同一個技高lv會有另外嘅加乘
推爆個技定配其他，我覺得都唔錯

起初都有擔心取消在道具硬直會有唔好影響
但玩落都算平衡到

無知一問 有冇分日psn同港psn??
如果我係港psn ac但fd係日psn會唔會連唔到？

好似同平台就會同SER

算吧啦
好似MHXX出埋螳螂裝鳩砌都成日有人問點砌好
話明鳩砌架喎，咁都仲要問
個腦係咪坐住左
佢出返砌裝個班人又話垃圾game架啦

即係只要係ps4版就同ser??? 咁就太好了
謝謝巴打

第三下吉唔係大硬直吉吉已經要感謝

以前可以走去第二區安全食藥，咪仲易

扣氣少咗真心實用好多, 加埋冇空戰style除咗蟲棍應該得佢可以平地主動跳起騎怪 仲掙扎緊今集用長槍定盾斧起手

雙刀試過踩牆3角跳
片手都好似可以跳

係，雖然MHXX我中途轉玩錬金已經慣咗強刺，但始終都係輕刺爽啲

講開
今集一定要搞下斬中個聲效，同埋異常狀態（不論怪定人）嘅顯示

片手同太刀都可以跳
但係個騎乘判定同棍差幾遠就唔知啦
因為今集真係好易就可以騎上去

繼續用c記親生仔蟲棍

片手同雙刀唔都要借高低差跳?咁可能所有武都有得平地跳, 訓練場再試多d唔同制先知

第二獨生子盾斧

怪中毒流紫口水 好正

盾斧呢集真係無撚敵咁濟
動作順撚到 超解終於返返4g咁

麻同暈完全唔清楚

其實弓都可以平地騎龍

麻我覺得還可以，有啲電係身到，但毒真係睇得有啲辛苦，有時毒左都唔知

點騎

仲多左紅刀

弓唯一嗰招近身，跳起搵箭插

好過份 盾斧好高傷

要有起手技先出到 無得以前咁玩箭砍流

太刀跳砍個招騎唔騎到怪？

想問下點禁先可以好似之前D片咁
用條繩係地形到飛黎飛去

今集唔使再變斧 keep住劍mode打, 隻怪打你龍車就變形斬+斬得停就駁大解, 原地咬就擋完之後駁大解,硬直就片一刀盾擊駁大解

R2盾檔完有得直接大解,痴線

係 一試到之後真心笑咗出聲

新手一問大解係點出

新手一問個盾斧點用嫁?

片手點樣原地跳？

雖然話有得走住飲藥，但係食藥要回滿既時間耐左好多

要點連？
禁圓 只會就咁射3枝箭出黎

想問初代ps4玩落疾唔疾
諗緊換唔換pro

三角+圈, 一出完即刻㩒左菇拉下+三角, 如果失敗出咗超解會冇晒所有彈, 成功出大解就剩係扣一粒

問換唔換即係你有初代
點解唔直接試

個盾仲要硬淨過以前

冇比較
唔會覺得窒

初代見人講30都穩唔到

用緊slim
3人連線果陣目測應該唔夠30fps,但可以接受

利申,pc有60fps強迫症

巴打入訓練場試下先, 劍mode長㩒o儲刀, 斬出去會儲子彈, 左上子彈bar黃色就3粒,紅色就5粒, 之後r2+o就入彈, 之後r2+三角變型,再駁三角+o+r順序出會轉紅盾, 之後先正式開始玩盾斧

太刀招o+r2好難中
同埋r2氣斬累積到紅氣 再氣斬點解會變反白氣

【心得】MHW 盾斧的些微操作 火龍、角龍、蠻顎龍捷徑
可以參考下

我初代PS4 都可以接受

兜割斬中會持續回氣但係劍氣會降一階

初代有d場景係會跌FPS
係幾明顯咁跌
而且多人連機情況會大D
Pro 就FPS mode 好穩定
解析度就有d位會跌
但無初代跌得咁多次同咁明顯
利申：初代+Pro都有試，自己經驗

辻本話會有免費DLC加新怪落去

佢執一下個新地圖先啦
個古代林真係玩撚死人

我仲以為係beta版未整好所以有啲矇

咁癲...有無新聞睇下

本身1TB版唔知係邊代
揮劍或者爆炸時會feel到跌frame
換pro係咪有幫助其實

其實比起其他3A畫質真係差d
如果你只係睇開果d畫質
得pro的解析度mode可以滿足到你
不過我接受到初代個畫面
希望正式版的初代FPS穩定喇

可以玩到幾時？

13號凌晨1點
姐係仲有今日同聽日玩

未有時間玩就完啦

初代應該係為左流暢度所以blur左個畫面(亦姐係pro既高畫質模式)

終於有一代銃槍冇比人nerf

熱量糟我屌你老母

mh不嬲都係業界良心
咁耐以來dlc新裝新任全部都係免費既

等睇有人駁其實全部野本身已經係隻game入面

Quick reload仲擋唔擋到招？

本身已經係隻game入面嘅野突登放dlc

相比暗榮同埋bamdai

EA笑而不語

痴撚線終於單挑贏到雄火

果個係LV

冇左D爆血既打擊感

psN

用咩武打？

被打都係啦
有好多招中完唔會有硬直
但又無被打中嘅感覺
就會打打下突然間發現自己已經無哂血

唔計爆血
以前打中左大弱點(打頭)會定格0.1秒左右黎話你知打中左弱點
依家冇埋

銃鎗，貓車左4次

部初代一出就買 到宜家都未壞
冇籍口換

認真依家有邊間預訂係信得過
成日都話未知價落左訂先

呢隻炒硬既大作真係得罪大係信得過，但係佢又唔開訂

數位版係咪會load得快d ?

好似用碟都係將你碟既content放入harddisk，要入碟係因為要confirm你係有隻碟，所以同digital係無分別

求角龍攻略

一樣

同埋d bgm都好似奇奇怪怪咁
冇左以前mh果種風格

操蟲棍真係好好玩

用緊original ps4既人覺唔覺得lag?

唔知點解我覺得幾lag, 打緊時感覺30fps都無, 但我d frd又話唔覺.
睇reddit都係有d話有, 有d話無事.

無埋個do do do do～do do do do do～ do do do do～

目前為止果d場地bgm真係麻麻 樹林果首
但mhw首主題曲好正

對上一次係mhp3
勁耐冇玩 依加D掣唔識按

唔知點解好好笑 咩黎架
bgm係唔係想講 英雄の証？

吉完第三下可以真接盾反 變返已前tri 咁樣

唔太覺
我main蟲棍飛黎飛去都順

我覺 特別係多particle既時候
利申：玩開pc對fps特別敏感

睇慣30fps咪覺順
我部pro新買，攻擊嗰時明顯跌frame
要用返FPS 優先至正常

組腸黎左呢邊

雖然唔同之前個d感覺
但聽完好有希望感

我pc都係玩開144
不過調整下自己個腦就可以接受既
有得揀我部想玩pc

hi

i love u

睇完日本仔弓打角龍6mins 發覺自己好垃圾
返去學下佢打法先

有冇人打雄火/角龍

打擊感 爆血。同埋唔知點解會出數字
依三點真係好失望

數字設定可以熄
不過數字有樣好
知道自己有冇渣流攤

有無數字我都係會扮打行行企企😅

我刀系

我直情係咪都會行行企企

點解我明

調整下自己個腦
Sorry 我笑左

Do do do~ do do do do~ (dododo~dododo~)

我仲諗緊係咪部PS4太污糟所以熱到lag lag地
睇黎一係換ps4pro, 一係玩多幾場等自己個腦習慣

今集仲有冇d要高精準入力果d技？
勇氣太刀，4g劍盾反果d

盾斧仲有GP

有冇日本仔用弓打角龍片

仲有

聽講真係變返4g版

今晚番去試下

超解完唔會食左紅盾
好爽

唔睇都唔知有咁多派生

Thx 好癲

仆街原來要儲完氣先放技 唔怪得我rj

充能斧有無巴打有心得
D 招有時出過一次之後出唔番
有招係用劍模式個時咁蓄力斬。
出過一次出唔番(唔係禁實圓型個招二段)
另外斧頭出完三角圓型有無得cancel

唔知有冇其他 曲射 得d落石仔 好on9

落石仔真係好柒 但要望住勁大袋野射上天

紅盾狀態下裝瓶果陣把劍插左入盾之後按三角按到出閃光放手

想問下, 我係正式版個時係日本
如果係日本買..同唔同香港買到既版本..

應該要行版先有中文字幕
利申唔肯定

有無人試過用Sony Gold wireless headset 打?
我果隻無聲

有冇人遇到新毒雞

近戰打擊感真係差d，但弩d射擊感幾好。

唔知係咪我問題。我覺得隻game d畫面好光咁

光暗唔係可以調架咩

係阿，我就係覺得default已經太光(尤其 第1個map日頭個段時間) 先去較暗

竟然有埋佢
btw聽講有埋雌火

唔知你講邊招，紅劍上面有巴打講左
滑步斬可以偷步蓄力，連招中三角圈可以出盾擊，再三角圈就直接出高解/超解

如果你有開hdr，就閂部電視既hdr，仲係光就降低d背光

殺殺殺

幾個fd都覺
較小小好好多

弓 儲2 特射仲大力過啲大劍儲力

Beta 大劍d火勁好差

個森林真係好on9....
完全搵唔到路

跟導蟲啦
同埋開map再r3隻怪，導蟲會帶你行

R3隊友都會帶你去隊友到

今集係咪冇斷尾
斬極都唔斷

弓都斷到尾

賊龍唔知得唔得
好快就死左

弓要就岩位先有咁既效果
好考駕駛員技術

就係打呢隻斬極都唔識斷

另外兩隻都斷過

原來要開map 再R3
唔怪得我儲滿咗雄火龍都唔會帶路

而家係咪信和黃金有得買MHW特別版PS4 PRO?

題外話有無人用過依粒野？

因為我ps4駁電腦出聲，party講野無mic用

好希望beta版係因為分級問題統一冇爆血
到正式可能地區性會有返爆血

BTW以往打弱點肉質位會停格果種打擊感應該真係會冇左
如果程式寫返落更新就好啦
畢竟大劍鎚仔打頭果下以往爽好多

有冇角龍
3CRdF2fEzTii

Lm

1.血就肯定係咁，製作人話過畫面太真實仲噴血就好殘酷，暗示都好明顯下，殘條撚咩，分明賣得俾鬼仔就要買左膠保育撚怕

2.拖刀仲響度，今晚最後你試真d，仲要拖得幾好，黃字未必就係弱點，操蟲棍食紅精洗賊龍頭啦

其實角色反動動作，怪物受打擊果少少扭曲，爆煙爆塵都有做哂出黎，睇返遠程就知道d擊中細節係好有，本質打擊感係有以前咁好，出事既除左係血，最大問題係聲，就算係斬擊，斬肉果隻聲冇哂，變左鈍器既聲，變左啪啪聲非常之冇感覺，要怨就怨班左膠，屠白人就得，屠龍就唔得，挑

我反而覺得斬擊聲還可以，以前反而太尖，如果有煮過野食劏肉，其實的確係沈啲，不過的確有改善空間

用鎚有一招跳起轉轉轉唔知點出
無意中出咗一次之後整唔返

難聽d講，呢d野唔係話真實就好，虛幻有虛幻既快感，而聲光感受應以快感為主，唔同武器唔同聲，太刀係比較似樣，盾斧就真係啪啪聲，死魚撻落砧板度咁既聲

儲2 ， 個人係斜路sur緊果陣出

打擊感其實好主觀
個個要求都唔同
我自己試係太刀打落去真係虛
但其他武反而又好
尤其是打擊的錘
遠攻都無咩問題
真係太刀的問題

鎚仔無扑中頭個特效

太刀冇左牙籤gp應該好撚sad，盾斧劍狀態直接超解，滑步蓄力，紅劍，超解一堆雙位數，好撚爽下

講起傷害數字同爽快感
頭先打咗場蠻顎龍
打到中途雄火亂入
一野捉起咗隻蠻顎飛上天再掟返落地扣咗18xx

雖然成日話玩個時關數字，但出到黎就介意要睇住傷害

根本數字已變成快感嘅根源

盾斧好難玩
仲記緊個操作

用弓單打埋角龍
但唔夠日本仔咁快
睇黎有排學

反正試玩
睇下咩動作有幾傷都好
不過見到4位數真係好難唔爽

大爆一粒價值80

反而想知ps4有無按鍵說話呢樣野

可能遲D白斬紫斬會斬得入D

有無鎚仔用家
R2 儲氣 之後O儲氣 有咩用？
試極都係+多下O 儲都係一樣

係邊個任

solo太刀殺左火龍, 好爽

唔係wo
好似有得較有血

我覺得同大劍一樣將第三段存氣回返第一段
好處係有氣回返比你

試過爆哂所有部位之後夠鐘殺佢唔到

原來係咁
你岩
O 完係去返第一段

斬斧有更新
斧 O可以直接無限連O
劍 O二連斬 再O會跳斬 劍會變紅 每次斬擊會多左一下傷

要殺佢淨係打頭好D, 打其他位冇咁痛, 會哂多D時間

係指劍MODE
△→△+○→△+○
咁出?

有冇雄火／雙角場

+1

我開雄火
3nZGJLJcvdTB
係咪17起點

ok

黎

點解有得講野

巴打倒我冇mic

招跳斬點出?

火龍
6MEzbyhby8Qx

圓圈+三角 不過斬落黎o個野好易MISS

白氣刃以上R2+三角
出完會扣一級氣刃

等

弓用打角龍
打左2個鐘 最快都要15MINS
日本仔7MINS點做

有瞄弱點打同冇瞄係差好遠

已經有瞄

again?

搵龍搵左太耐
開地圖禁R3可以lock龍

有冇場

想試下打角龍

識行好快十幾秒到

camp17

佢招類似盾反避招咁既係點禁

跳後再跳前斬果招?
R2+O

求收留

角龍

7eMKcN7Wkte2

不過唔知喺咩區出

有冇人打紅火?街場好多都出去打暴龍哥

入咗場嘅巴打可唔可以講聲邊度出

跟左好多街場打暴龍 想打下其他

成功打贏火龍
長槍今集勁易騎

15區 出去就係

有冇雄火/角龍團?

你開 我參加

4AZN62fJzsP
角龍

請問點樣簡fps優先
我一開始簡左解像度優先

對唔住第一次玩重弩打到on99

跟唔到團
自己開一個 新手請包涵
7p8htKyz7QZE

雄火

雄火團17區出
48wKATaeQJm7

Join ed

-2

7beebWhpWnrG

exx6ZvRN3yy
再打角龍

1:14 果下fing尾佢禁咩好似避招再反擊咁

盾斧招高壓斬唔錯

高低位行到我頭都大埋

第一次轉位搵左好耐

有冇人試過remote play?

有冇角龍
iLbp8A3zras

岩岩個團角龍係咪 岩岩好殺左?

啱啱好

厚血到呢

有冇得用翻c字手 r3好唔慣

係咪殺嘅同時game over?

殺完就完場

20分鐘 時間到

殺完1分鐘都冇就完

有冇人開雄火？

你開我入

雄火
4nsDstKFvED7

搞錯左 再開過
4ytLLyRKRPCJ

\
剩番中級角龍未打得嬴, 求CARRY

同時禁？

斷線

想問點樣射繩標？跟佢㩒都係掉石仔Only

又屠龍又機戰 仲邊有時間返工

今集可以帶住隻蛋碌

都打得死仲有幾分鐘剩

gg

飛起無遠攻都幾難打

L2瞄準再禁O

辛苦巴打們

街場打咗三次都贏唔到

我覺得有地形差 已經好打左
係地下都可以抽下水

可能係我垃圾
重弩射極都係2233
飛緊又難打弱點
其實都無咩分別

辛苦晒

角龍
4vddZcAEeiww

招三個巴打

用盾斧直頭崩潰

用銃鎗都叫有得抽下水

想問咩事

用蟲棍騎住嚟屌嘛

正式版到時會唔會有人開語音群 或咩群 係到留言唔係好方便

可以用呢個打字

仲有無場玩

beta制霸 ko埋雄火龍

我想問樹林d 滕困住條龍係點做到???

多謝巴打們

打得好快

你係邊一個hunter

條龍打爛啲樹再引佢踩地下啲草

銃鎗佬

I see 俾你炸飛咗幾次

我都知

打哂有野送?

之前街場打，啲人成日俾角龍秒

3個任clean有

中級要打2隻???打完角龍都未嬴既...

係咪要打哂地圖啲龍先叫clean

要打埋角龍雄火先有？ 定clear三個任就有？

請教劍斧高手
點先穩定地可以隊把劍入條龍度中出佢？ 應該唔係就咁△+○？

雄火
4LY8piThDej3

主任係土砂龍
隻角係可以唔打嘅，只係大家想試手感就應該打下

Option 有轉轉
某個換道具的setting L1同方向果d
記得係果頁的最低果個
換做Type3 就係C手
姐係方向鍵轉視角
而加無開機
遲下補圖

有冇深夜場

有無人有斷線問題

有無早場打雄火/角龍

clean就得

Beta最爽就係同雄火一齊跳落街

push

良心

似乎有人見過角龍同雄火龍以外既亂入怪

YouTube有個日本仔live緊搵毒龍
已經通宵搵到而家

有無人宜家打？

關於操作上 想問幾個問題 (對上一次玩係2G)
1/ 點用踢 有時放左爆炸桶想踢爆佢
2/ 打叮叮聲起地圖 一定要禁去設定？ 有無快捷鍵 因為有時放左地雷 想叮叮聲比隊友知
3/ 有時禁武器 "口" 鍵制 都變左揀物口揀到 一路拔刀 收刀 都噠噠聲...

謝

見過雌火臨尾幾秒離唔切反應影相

呢集銃鎗都有中出

感覺上重弩射哂全部爆破系子彈之後輸出跌得好勁

擴散彈操控難左
徹甲彈又冇以前咁易暈

今集我覺得弓好用過重弩

有冇巴打訂左收藏版???

幾錢

比psp多左幾粒制set唔返2g咁搞到自己廢左好多

新手未玩過應唔應該買好

統槍有二段墊步
出迴避性能既裝 墊步後跳無敵時間應該更多

利伸:淨係玩過ps系列同mhfo

想入的話呢代算易
因為有中文又有練習場比你睇連招
以前真係on99自己試
想知岩唔岩咪down beta 玩下
反正有plus 的話唔洗錢
但得番今日

太刀出招變左R2已經好唔慣
R1又成日幫我收刀
好想改制

Game入面有得改

係咪唔會有中文？

Option 有得R1+R2轉
我一早轉左

有中文咩
我係英文既

正式版先有中文，會以免費更新的形式下載
幾乎係頁經
下次開post 真係要寫

佢 儲2>墊步>儲2>墊步 無限loop 位移輸出
同埋儲2特射由頭穿到尾 兩招太屈機，遲啲有埋強走唔洗2分鐘噴哂50支強擊

有冇得轉埋蟲棍 R1+X跳

好拿爽

in龍之一矢we trust

只有L1L2 互轉
R1R2互轉
如果真係想轉
要去ps4系統到轉
但你每次玩完棍都要轉番囉

墊步個下 係唔係有無敵時間？
琴日打角龍 有一兩次好似閃佢叫

操蟲棍 d蟲點樣轉 一時紅一時白同橙

頭係紅
身係白
尾係橙

太刀 受身反擊係咪要扣氣刃？

隻隻唔同不過大致上咁分

操蟲成日片片下飛過龍
新手唔識操控

thanks

想問下如果而家買定數位版 咁幾時可以下載?

無野了，官網寫左2天前

lock身唔好lock頭會易啲
慢慢練個落地位置

R+△ 扣氣刃 （紅變黃 黃變白 白變無）
R+○ 扣成行紅bar

通常都係發售幾日前預載 到正日就玩得

通常落係邊會好d 係咪片中左落地都有得O彈翻上去再黎

兩個人係咪打唔贏第三隻？
次次唔夠時間
又有隻雄火龍/水xx阻頭阻勢

你想繼續連落去既咪落係條龍身上
條龍開始撞既咪落側面避
用用下就熟

發覺蟲棍輸出好低下

控場用 有得比你任騎仲想點

好似係，我用佢黎貼怪射 感覺好似太近射都會係會心距離

重弩用狙擊果粒特殊彈打中弱點好似扣成4,500

好想買收藏版 但周圍都冇價錢

RO 好似唔滿紅bar都出到？
感覺幾屈雖然前提要有起手第一下打完先出到

今集好似冇踏步跳，我自己就試唔到出黎，你可以撐桿跳之後方向加x空中轉向左先追返啱個位打

仲有空中三角係終結技，直接落地，圈係連續斬，斬到最尾會落地再跳，空中圈除左落地果最後一刀，都可以駁方向+x轉向，即係你無限氣撳得好冇俾怪打中就完全唔駛落地

操蟲棍我覺得係改弱左，唔係枝棍改弱，最強既企定連技三角三角x loop都仲係度，傷害係有，係大環境問題，冇左空戰踏龍，即係踏龍彈起個無敵時間冇左，相對冇咁纏得

但係騎乘值既上限好似高左好多，以前頂籠騎3次，現在除除便便都騎5次，而且因為有得長期空中打所以儲騎乘值好儲左，有好有唔好啦

見啲人係一路斬 見隻怪起哂手就打落嚟先R2+O 後跳緊嗰時比怪打中會有藍光 好似XX 嘅counter 咁 再R2就直接max 氣刃

咁勁？

打咩龍先

係咪跳啲數字嘅時候睇錯左咋

係 R+O真正屈的地方係受傷後藍光
斬中之後可以點滿氣，再出多一下就係大氣旋斬
見人開刃係三角受身個咆接大氣旋開刃

r2+o反中左再r2中埋直接加氣刃

想問下

買行貨版dl左中文dlc

係咪全世界都可以連到???

角龍打頭

打到悶 重有一個月先出正版 刷素材

有少少似J回後開刃

R+△ 都可以受身咁正? 我以為得R+O可以

唔係 起手第一下係 三角
因為本身係納刀
要出一下先可以接R+O
其實第一下三角定氣旋無所謂
因為R+O派生幾自由
好似好多都可以接呢下

好撚複雜

順便分享下盾斧個操作啦，作為兩大麻膠煩武器之一好多巴打問

任何非終結既劍連招中，撳三角圈=盾擊，盾擊可駁三角圈出斧高解/超解

盾斧既動作太多，建議記招式/動作而唔係撳法，咁就做到行雲流水，因為d特殊技，都係終結技既替代，再由特殊技派生出特別效果既特殊終結技，亦可以由特殊技，駁普通技or特殊技，去返終結技

玩盾斧之前首不先要記住呢點，兩個系統既終結技，而劍終結技係迴旋斬，特殊終結技係紅劍解放斬，斧方面就有超解/高解同一招係終結技，特殊終結技就係紅盾解放盾擊，終結技同特殊終結技之後絕大情況你只能碌去取消餘下動作，即係一套打完，記住呢兩個系統既終結技，可以令你有唔同派生選擇，可以簡造傷害定防守定轉向定上狀態，呢d淨睇出招表係好難領會

就好似上面巴打條公式，劍狀態超解就係一個彈出彈入既招式，劍招既迴旋斬係終結技，你一日未出到迴旋斬，都可以用r2變形斬，r2圈入彈，盾擊，圈+方向滑步斬，圈儲力斬，而當中有特殊派生，即係攻防儲彈選擇就係兩招特殊技----入彈同盾擊，其他變化都係打到底最後會變返終結技，即係話成套野你只要記住你入彈同盾擊係有特別需求時出既，入彈就可以再派生拔劍斬，再連普通劍技，而入彈中，紅盾狀態的話，撳死三角就係谷紅劍，再派生紅劍解放斬，紅劍解放斬就係一個特殊終結技，而巴打條公式，入盾擊路線，盾擊唔係一個終結技，你可以再派生三角圈，入超解呢個終結技，亦可以就咁出劍，入迴旋都呢個終結技，亦可以r2入變形斬入斧既連續技

即係話成件事睇落複雜但好簡單既姐，劍狀態會用到盾既招，入彈，盾擊，就係一個分歧點俾係簡攻擊定增益，其他都係攻擊儲壓力用，而斧狀態只有一個較為關鍵既分歧點就係超解，大解中，你要完成個超解定係入解放紅盾擊，但係解放紅盾擊係優先並且好耐先用一次，所以斧狀態係偏直接輸出簡單得多

實戰時你先決定當時你要乜，你要儲壓力就劍系普通派生，你要出紅劍就入彈派生，你要相對安全輸出就盾擊，你要大大力就直接r2拔刀入斧狀態，你要紅盾就先儲好壓力搵最短既派生路線出高解駁盾擊，當你記住左兩個系統既終結技，同特殊派生入彈同盾擊，就會發覺所有過程中全部可以收手改變當前動作去防守，除非你已經出到終結技

gp有時間再講

姐係
三角》R+O（要有藍光受身） 〉R多一下

簡單黎講
任何動作都可以派生R+O刀反
但唔可以直接起手R+O

睇之前火龍條片個流暢度真係咁多武之中最爽
中間好似除左尾刀果招其他都接到RO
靈活到 又唔使特別準既出法

用得熟可以痴住條龍嚟打

痴撚線 複雜到 btw thanks.

新手留名

巴打我玩開盾斧 都覺得你講到好複雜

簡單嚟講 盾斧主要傷害來源來自啲瓶
儲氣斬就係爲咗儲瓶
之後撳R2+O就儲落個盾度
再變斧模式就可以做成榴彈傷害

至於上紅盾 簡單啲嚟講 就係攻擊同防禦都勁咗
玩盾斧最先要做嘅野就係儲瓶同上紅盾
變咗斧模式 撳三角形+O 做咗動作出嚟 再撳R2+三角形 就上到紅盾

basic就係咁 其他野再慢慢學

漏咗 儲完瓶變斧模式先上到紅盾

有冇人知上紅劍有咩用？

簡單啲嚟講 咪勁啲囉

儲壓力變快，終結技變有瓶爆傷害既解放斬，重要唔駛用樽，紅盾就得

感覺係劍mode個日會有榴彈傷害

唔使
直接劍mode角圓+角圖出到個盾係反手就可以直接紅盾

紅劍會加劍Mode屬性

個人盾斧玩法：[劍Mode]瘋狂盾擊Combo儲瓶->盾擊連高解上紅盾->瘋狂盾擊Combo儲瓶->上紅刀->瘋狂盾擊Combo/超解

我講下basic for新手啫 講埋盾突就太複雜啦

其實就係咁簡單

依家盾斧係咪多左劍mode O派生step斬
成日飄左去唔知邊度

新玩, 打完重開遊戲,D野無save到???

beta冇save架

依招幾好，個盾都擋唔到咩不如走位算

盾斧唔係乜都接盾擊loop過就得㗎咩

L3+O係sliding attack會移左位

O存氣2連斬會唔會舒服d

斧Mode作用：唉屌禁錯左斧Mode

斬斧又係用劍mode
盾斧又係用劍mode

capcom:下次整把真斧唔使轉mode啦

原來真係有人會因為地圖太豐富而比差評
打擊感果d見人見智
咆哮係差左
因為無左音波果d圈圈
所以成日唔係好留意到集龍有咆

agger
我覺得咆哮好似細聲左
睇唔出叫緊
係條友窒機先知道佢叫緊

手機版mhxr係有把冇得轉mode嘅爆斧嘅

成條片都係彈

但係盾斧 斧mode高解好高攻

咁條龍低頭嗚嗚聲當咆哮咗又真係好on9

我覺得應該係有心將全部太誇張既特效改番現實少少

作為一個FANS但只係玩到3

我想角龍係咪都係咁？

今集地圖幾正呀 風㬌又靚
淨係比個鬥獸場你打好唔好

角龍叫短左好多 無以前咁長氣

好出奇？

就係儲氣斬之後駁盾擊，之後再儲又得，三角斬兩嘢又得， 又可以再盾擊，loop

佢臨尾段自白

聽到玩p起家重話自己係fans就唔想睇了

角龍明顯啲會搖下頭 雄火真係無啦啦就窒一窒咁
btw片條友強調自己老牌fans

風景靚左畫面靚左當然係好事
但係個地圖真係仆街左d
平面度你同隻怪同一位置但係分左上下兩層
問題係你要走上一層就要兜個大圈
又唔係度度都有得爬
好啦終於搵到隻怪啦
打兩下又飛走

呢個真 好撚麻煩

仲有永遠50分鐘，地圖複雜咗，好心時間比長啲啦

有好有唔好
好既地方 多層結構有啲路要自己搵有個探索性
唔好既你哋都數哂出嚟

但佢比隻光蟲你跟住佢走就得 整到個地圖識飛都會skip哂
仲有條蟲有時都會唔識路 例如落咗下一層有時唔會揾得返條上到上層嘅路

會唔識路既咩
我見佢都識帶我行上層搵返隻怪

有時會點你回頭再向返前
不過跟住行結果一定去到目的地嘅

結果都係要自己識路

有冇得改條蟲個target? 好似set死咗係揾隻主任怪?

無set死到 點改就唔知

開大地圖 瞄你想搵既怪 r3
但一定要發現隻怪先

Yes 我都係咁樣搵火龍
不過比怪打緊d光蟲會消失
同埋光蟲唔一定係搵最快路線
所以有時都係要自己行
行行下光蟲搵到新路線又會導番你

其實隻怪來來去去都係 幾個位
又有得飛camp
打熟d個map 就冇問題

成個3DS的mon Hun 斷左都話自己係老牌fans
而且話武器分別唔大，武器比唔到驚喜佢
但佢又知XX狩技無左

打過幾次
怪物換區路線應該係有路捉
所以打熟左應該無問題

暫時公佈左四個地區，應該好快就會摸熟哂

今集冇左野豬呢d煩膠小怪

我覺得森林中間同偏右果個區真係好痴線,成三四層

佢係同2g比
不過剩係講弓都改到唔同哂啦

係唔係玩埋今晚就冇?

森林中間真係好痴線，轉圈轉到想嘔，但第一次接觸一個森林，有呢種感覺都幾正丫

係啊

我未玩過MH，但聽到佢講「開放式地圖唔洗load版圖，其實無咩用」我有啲唔同意，個人覺得load版圖好撚煩

有冇人已經決定左正式版玩咩武
諗緊太刀定操蟲棍

大家會pre-order數位定買實體

pre-order左數位豪華版

mhw好多中出技好正
特殊彈我覺得狙擊重實用
機關彈無野hold住隻怪好難穩定輸出

如果個beta一路去到26號就好，玩埋今晚又要屌足個幾月癮

正式版繼續玩試玩版之王

呢點佢真心on9 下下比人撞過版 鬼人衝過版 又要撚返條龍去中間先打

太刀
又型又爽

永遠都係大劍起家

弓+大劍雙修

gp盾
見切太刀
加埋男人浪漫

大劍fans

main中出之王銃鎗
間唔中玩下盾斧

太刀開荒
輕弩團戰

應該都係太刀同操蟲棍
盾斧唔識玩 唔知應該KEEP住斧定劍MODE好
冇玩過4
X個陣都冇玩盾斧

應該會玩下統槍，由psp玩到3ds都未玩過統槍

實體是咪唔會有嘢送

買實體就輸了
要等開店先拎到game
利申 已請假

每次開game都要整角色??有無得save?之前打過d素材係咪會清晒

試玩所有野帶唔到去正式版
得清任獎勵
留唔留到又有咩所謂

偷跑咪買碟玩到psn出賣返出去
至多輸幾十蚊
不嬲都係咁

d怪企係過區位度你打佢幾下就唔小心過到區 ，隻怪就死都唔走果時真係好煩

要load地圖真係好on9
估唔到有人因為懷舊而讚load地圖
斬斬下唔小心過區真係會炆，搞到爽快感大減

長槍
由MH Dos開始已經係長槍起家
近年越來越少人用

重弩＆雙劍

重有好似冇人提
今集d細怪好似係同步

講真隻game今次改變先貼近到近代水平

應該淨玩太刀+弓
鍾意玩冷兵器

我應該充能斧/銃槍 仲諗緊

統槍+重弩

依家換武器咁方便，應該乜都會玩下

連裝都冇分劍裝弓裝，仲可以坐飛龍即時換

盾斧今集唔洗變斧啦

太刀/ 盾斧

呢個唔知係優點定缺點 方便就一定方便左 但好似冇左少少真實性

同一樣既料遠攻裝可以低一半防咁先唔真實啊

輕弩都幾好玩
機動性好夠
但今集啲貫通彈就算中弱點都係扣得4455
就算有速射都係好弱火力

重弩都一樣
除咗用特殊彈可以大力啲
射貫通又好散彈都好
射落去好似R痕咁...

我覺得正式版
有射擊系skill同其他近戰skill嘅裝一定會有差別

啲射擊skill 好似貫強, 反動之類
到時就算係劍士槍手共用
你係劍士都唔會著上身啦

用蟲棍先再算

唔知點解速射的第2，3發傷害係低d
定之前d版本都係咁？

上幾頁都有提過重弩射哂全部爆破系子彈之後就冇哂力水
通3射弱點先扣10,貫12都還可以
反而斬裂彈依家超勁

係, 速射一直都係咁

你遠攻有距離優勢，低防啲先平衡喎

反而想知日版 屬唔屬於亞洲版？
官方話亞洲版先有中文字幕
諗緊買日版定港版

射斬裂仲易斷尾過埋身斬
擴散彈射拋物線唔係問題不過可唔可以比條拋物線我睇
次次都要靠估咁射...

通3冇跳彈

好似有wo

想知佢再開服係26定27號？
攞定假要
準備太刀開荒
中後期重弩機關槍

希望會有技能係加快特殊彈既CD速度
咁就可以靠狙擊做輸出

地下有個印喎

呢個我都有留意過,到時係佢真係冇跳彈定我射唔正

第一次用真係o左咀

咁唔通今集係唔跳彈,但高攻過通2?
如果通3真係咁既威力既話其實算低攻

鐘意用銃槍可吉又可射男人的浪漫
又怕團戰中人俾人屌

蟲棍親生仔+弓

好低攻wo
咁冇人拎通3啦
個個打貫，冇貨叫隊友

我淨係望支弩個槍咀
一陣再睇下先

弓only

會有個好似以前用弓曲射咁既印比你睇,但勁淺色

狙擊同機槍都好撚正

same here
弓今集真係型撚到

個人like狙多d
機槍係爽但cd好耐

其實我覺得係狙擊CD好快

機槍唔使cd滿都可以再用，狙要滿左先用到

輕弩個地雷都幾過癮

角龍俾我炸到郁唔撚到

有冇人打角龍/雄火

點解用重弩有時會擋到 以前都係咁？

重弩有盾, 以前都係咁

重弩可以裝盾

Btw唔係好耐之前已可以裝盾喇咩

重弩個盾邊啲招擋到邊啲擋唔到我一直都唔知

好似同片手個盾嘅防禦性能同級

弓玩法係R2儲氣＞三角+圓？

有冇雄火場

主玩太刀
第二盾斧

中穴麻暈硬值就 搵最多貫穿角度 儲2 > 龍矢
平時 儲2 > 射 > 推方向走位X >禁實R2即儲2 >射/剛射/龍矢 （不停loop)

自己衡量條氣仲幾多/走位去出咩招

聽講盾斧gp完可以直接三角+圓 超解？
咁係咪4g嘅操作全面復活？

剛射係點出?

點一齊玩 想join

雄火 67PGm4tuiYFY

射>O

火龍
6NYeJFct6YaX

Ps4 pro

Ps4

唔好逼我呀

車差唔多姐
我個腦已經習慣左

6xeMMnTWCAJVY

角龍 15區起步

有無火龍or角龍團呀

有無人打雄火場試下清曬3隻王

角龍
3kpCsEbtfb2k

等等,e架開機

差1個

冇人提過隻毒怪鳥 機率真係咁低？

問多句,你地點樣限定唔比街人入

開房時第三項set

話說雌火點出

爆左人?

仲有無其他團

打埋雄火？

唔夠時間

開飯了
你地打

點樣合落穴?

係咁比弩炸飛

頭先邊個貓車咗兩次

我囉
入彈先衝埋嚟

對唔住...
係我
狙擊同果喺斜面向上射好易屌地

打呀

咩場號

有無人試過打雄火場清曬三隻王

打火龍

6ZRf23cvc88f

17區起點

Good game

唔錯唔錯

有冇場？

睇啲遠野 由其飛龍 佢拍翼係逐格咁拍 係我部機太廢定咩 一近返就會正常30fps返

火龍
jb8TJ4eDfmQ

滿左

唔知pro係咪咁 slim應該個個都係咁

而家先開始down
係咪得返幾個鐘玩

我係ps4 不過係一出就買既版本

正常我都係咁

Yeah

仲有冇場?